點睇CU人自稱大學生?

咁鯨魚都係魚啦

有得入，唔入咩，老西都入

CU
係咪我認真左

係呀 沙田嗰間

CU

science狗

點睇新加坡自稱美食天堂

狗都唔屌

點睇HKU都俾叫大學

Agger 狗也不屌

香港只有一大